人越大越覺得溝女係哂鳩氣

有過幾段關係 最後都因各種原因無疾而終
溝一條女所花既心思時間金錢
係遠比心靈上肉體上得到既慰藉大
我比些少錢去揼個骨 成個皇帝咁比人服侍
條女任你玩 要後生有後生 要熟女有熟女
加多少少錢仲有得屌埋
唔單止肉體上享受 仲氹到你騎騎笑
就算d說話係假 但有所謂咩 開心就得啦
相比你比幾千銀幾萬銀溝條女翻黎
最後得到d咩 郁d就閪面 發老脾
又氹又剩乜乜柒柒 大時大節又要驚喜禮物
頭都大撚埋 對於我呢d懶撚
溝女？不了

只怪你溝埋啲臭g

Dirty

唔係臭g就唔洗氹？
你拍過拖未

我未 對唔住

Sad but true
人與人之間關係好複雜

你個名

要 但一年可能先得幾次
應該問返你見過好女仔未

好女仔係有 有冇你份係另一回事

好似幾有道理

溝一條女所花既心思時間金錢
係遠比心靈上肉體上得到既慰藉大

睇到呢度已經唔使睇

我樣中上，屌女多數ＡＡ

串到樓主一棟都冇

個波得AA都咁滿足 抵你中上樣

😩

有過幾段關係 最後都因各種原因無疾而終?
咪又係樣既問題
到底要幾走投無路先要靠邪骨叫雞 黎填補自己無女鐘意既挫敗
溝女唔曬氣 不知幾enjoy個過程 但溝極都溝唔到就真係曬氣囉

樣既問題？

正常樣正常談吐就得啦，廿中之後既就係錢